以炒飯嚟講，泰式炒飯應該勝過中式和日式

泰式 > 中式 > 日式 > 印尼

泰式炒飯通常都會落啲辣味香料，加埋金不換陣香味，諗起都流口水

中式楊州炒飯，蝦肉爽脆，叉燒的甜，食落好有層次感

日式炒飯，啲配料比較兒童向，我稱之為細蚊仔炒飯

印尼炒飯，三色豆炒加塊蛋咁囉，
印象中從來無食過會覺得好食的印尼炒飯，純屬個人偏見

但泰式比較濕 我覺得炒飯要乾身 粒粒分明

唉, 比咩春

王耀霆同學

印尼炒飯好正wor！但有啲炒得太鹹

唔理咩式
落咗三色豆就是屎式

豆豆師

btw我都係見到豆就唔開胃

粟米都算

d豆豆同紅蘿蔔真係

我覺得睇情況
中式炒飯主角係個飯，其他配料反而無咁重要，
而且佢啲香料無咁重，主要食個鑊氣，
所以一濕通常都係代表個飯炒得唔好，
就好似開演員會咁，個歌手走哂音，
就算樂隊彈得幾咁好都無補於事。

但係泰式炒飯本身重口味，有辣椒、金不換呢啲重味香料，
雖然水份多飯濕，但唔會影響到碟炒飯的整體味道，
就好一隊band，每個樂手之間互相關聯，一即是全，全即是一。

印仔偏食

炒飯加三色豆個層次會豐富咗

我淨係識台式炒飯

飛哥真係識d 野

印度炒飯呢?

台式炒飯 和 日式炒飯 好似差唔多

做咩呀飛哥？

印度炒飯睇落好似勁hea炒
老實講未食過亦無興趣
我寧願食返印度咖理

應該係我問你做乜鬼
突然轉撚哂態度

唔係喎佢哋落香料其實幾好食，問題係米嘅品種唔好。個人鍾意南亞/印支半島嘅炒飯，因為普遍都會用香料

聽你咁講，下次我去試吓

我不嬲迷你 有咩問題

我鍾意食蝦醬炒飯

Google 台灣 炒飯